有無人一食熱野打冷震之類全身痕到好似比針吉咁?

通常食熱嘅湯麵, 食辣麵, 著厚衫跑完一段路散唔到熱 (例如追車), 打冷震
由頭皮到個身就會好似有好撚多支針吉埋嚟咁撚痕
你會狂R 但唔會有用
屌那星近排唔知係咪天氣問題
可能有少少起雞皮之後就會狂痕
有無巴打都係咁

我頂多都係熱果陣頭頂痕
巴打可能熱過敏 / 蕁麻疹

蕁麻疹就應該唔係
因為痕嘅位唔會有"欄"
但熱過敏係咩嚟??

有時熱嗰陣個頭勁痕

痕左5-6年，冇咩大變化
唯一幫助到嘅就係保持心境平靜
只要身體溫度升得太快就會痕到仆街
同一定要著可以除嘅外套，一痕就除左佢，降左溫就冇事
其實運動出汗有用，不過懶做

頂多出汗會痕
打冷震又無咁誇張

我係乾燥先會出現呢個情況
例如沖完涼入冷氣房幾個鐘 出去返去曬到太陽/出汗之類就會咁

月經post, 冇解決方法架

會唔會平時環境太污糟引致？
我以前冇呢個問題，上年做左地盤就一熱身痕，而家辭左工就冇事

有，總之冬天一熱但又未熱到出汗都會，成身都痕到仆街，但一出汗就冇事，做運動有助減少呢個情況出現。

通常11月開始到3,4月 有呀
我高中開始發 表面乜野都冇 冇紅冇粒粒冇盛 好似內裡皮下面痕咁
多數會係面側 頸 下爬兩側 上背上胸 最常一定頭皮！！！
年年一發都睇過research 似係膽囊性蕁蔴疹 冇得點醫嫁
生活正常健康個排就冇事 e.g.作息正常 常運動 我記得高中個陣有一排特登咁做就冇事 之後冇keep到依家 都叫痕到咁打呢篇野

我都唔太清楚 之前google果陣見到
睇過最合理都係身體出現錯覺而分泌D野搞到咁
睇醫生都應該好難搞

我都係無啦啦勁撚痕忍唔住出post
我主要痕嘅位置同你一樣, 但其他範圍再多d, 成個身都會痕, 除咗對腳

有時係突然之間比針拮一下 ，跟住feel到頭頂好似出緊煙咁

深呼吸再令到個降溫非常之有幫助。

真係好撚煩 做運動又會痕唔敢做 係到死循環

我以前都有咁情況
一熱就俾針拮同會成身紅色一撻撻

做運動出返汗就會冇

好似沖涼唔好沖太熱

認真，要去做劇烈運動，出一身汗，一兩次之後就會無事。

經過我多年經驗，我覺得係冬天少運動同出汗，皮膚失去彈性，一遇熱肌肉膨漲，皮膚一時跟唔上就有輕微撕列，做成拮拮痕。查Cream保濕嗰啲係完全無用。只有保持隔日做運動先可以解決。

綜合咁多位巴絲意見, 試下做返運動先
本身都有做開運動, 不過呢個冬天懶咗, 做得好少

btw, 幾粒鐘前打邊爐, 一食第一舊肉即刻痕, 痴撚線
要即刻隊半罐可樂先無事